# Сервис подбора средств по уходу за кожей

- Форма анкетирования клиента
    - Сбор данных клиента
    - Фильтрация продуктов
    - Отображение подобранных средств

- Авторизация текущих и регистрация новых пользователей

- Поддержка различных ролей (пользователь, администратор)

- Добавление, редактирование и удаление средств
    - Доступно только администраторам

- Личный кабинет
    - Отображение сохранённых подборов
    - Отображение избранных средств

- Отчёты
    - Популярные типы обращений
    - Наиболее популярные средства (по числу добавлений в избранное)
